係咪咁多人未去過機場呀。。。點解點去機場都要成日問。。。。

咩$2搭機鐵。。cls。。